[求] 三上悠亞事件 懶人包 及 綜合討論區

係咪佢post條link
入左會整壞人部機???

唔知點解次次發生d大事
都無人開綜合討論區
d post總係散晒

睇黎大家都覺得係小事
咁無野了

不如你下年先嚟開